中國專家發現「北京病毒」的基因與以往不同 強調北京不會成為第二個武漢

內地過去一日新增57宗新型冠狀病毒確診病例，當中38宗是本土病例，爆發本地群組感染的北京，再多36宗確診，遼寧亦有兩宗，是北京前日確診病例的密切接觸者。北京的病例，大都同豐台區新發地農產品批發市場有關，市場有45名工作人員對病毒檢呈陽性反應。北京市委書記蔡奇早上召開疫情防控工作領導小組會議，指北京已進入非常時期，要痛定思痛，深刻汲取教訓，時刻繃緊疫情防控工作，阻斷疫情傳播渠道，遏制疫情擴散蔓延。

國家衛健委高級別專家組成員曾光表示，北京今次群組爆發，如果處理不好，會形成第二波疫情，他說，國家衛健委和疾控中心專家已經分離出病毒基因，初步結果顯示，病毒毒株不像是國內流行的類型。他認為，雖然疫情比較複雜，但北京豐台區第一時間進入戰時狀態，行動有力，能認真聽取專家意見。

內地昨日新增57宗新型冠狀病毒確診病例，其中38宗本土病例，北京佔36宗，都同豐台區新發地農產品批發市場有關，國家衛健委高級別專家組成員曾光相信，今次是第二波頓挫型疫情，即是未來確診人數增加，之後被控制，強調北京不會成為第二個武漢，病毒不會傳播全國很多城市，亦不需封城。他表示，目前沒必要進行全民核酸檢測，但需進一步擴大排查範圍，例如新發地社區直營店以及其他關聯小區、飯店、食堂等，都要開展人員、環境、食品等檢測。

北京唔會係第二個武漢
但會係第一個北京
北京病毒

歐洲種

病毒變種，北京不會成為第二個武漢，隨時衰過武漢

仆街啦仆街啦
今次小康社會一定達成到啦

北京肺炎

北京第一
武漢第二

你越強調唔驚我就越驚

試「金」石

如果今次輪到中國叫救命 但外國學佢幾個月前 想佢公布數據個種不瞅不睬嘅態度就搞笑

之前咪有人講過東北有病毒株變異
而家爆緊個隻直頭係叫北京病毒

COVID-20

神劇，全世界都係咁官僚

仲有邊個信你中國專家豬嗡吖!

唔爭在屈埋：Came from USA

習敗北暗黑兵法

又係美國佬係三文魚落毒

美國三文魚

似係支共想用北京有疫情做籍口嚟暫緩全国人大常委立香港国安法 支共千祈唔好縮啊

哇，係今既話。

佢得閒又放個毒出黎玩下，全世界俾佢害死

大家唔好再叫武漢肺炎

要改口做北京肺炎喇

可防可控
一定唔驚

新型冠狀病毒 • 改

Covid20

改口叫北京肺炎

想知出處

Beijing Virus

北京病毒
武漢肺炎

放心哂

真.新型肺炎
真.新型肺炎改

留名等回力鏢

2020新新型肺炎

我提醒你中国有十四億人

北京死一半人就沒事了

新型新型冠狀病毒
再嚟
3（新型）冠狀病毒

新新型冠狀病毒

北京病毒

可防可控

第一變種 北京病毒

next station北京病毒

COVID-19 (Wuhan)
COVID-20 (Beijing)

新新冠狀市病毒

最驚唔咁樣講咋

宜家可能要睇新防疫專家 金與正

即係認北京係新種肺炎係源頭?

佢唔會就定唔會

有聲
九唔扣八之最

COVID-21(Shanghai)
COVID-22(Shenzhen)
COVID-23(Sichuan)

痴撚線
COVID 20

有請小鳳姐

中國肺炎

又變種了

新型新冠狀病毒

北京病毒

BEIJING NO.1

強調北京不會成為第二個武漢，病毒不會傳播全國很多城市，亦不需封城。
個時武漢又係串77話可防可控
結果含球產
今次可能係新病毒北京肺炎，武肺個新兄弟

又話唔係武漢爆出來? 鬼拍後尾枕

係唔係即是會勁過武漢

Yes Minister

我諗比病毒變種更致命嘅係 支那人會以層出不窮嘅手法黎逃避檢疫

乜武漢好嚴重咩？都係死幾千人姐

新型冠狀病毒。改

30幾個本地感染 保守啲加多個0應該差唔多

殺撚哂啲人

因為北京比武漢重要，所以會更果斷使用子彈疫苗

變種

大不了再一次屠城了 我們愛國的心沒再怕的

唔緊要 港共話D人唔撚識既話唔會傳染

新型冠狀病毒更新版上線了

話唔會，即係會

空氣傳播
袁國勇

又係美軍播毒？

嘻

可控可防又黎喇！

幾驚佢封城隔離啊

餓咩爹多

全力支持肺炎落實北京

係變第二個意大利

支持唔封城

你估外國俾你放得一次
仲有冇第二次

老閪都封關啦

Yes Prime Minister

捉得曬佢既間碟先好講，有點入埋外國藉教仲係幫手做緊衰野，潛伏左好耐

北京肺炎

叫咸濕菜改名做“新新冠肺炎”

有錢醫病可能成為小康指標

"Peking Virus" vs "Wuhan Virus"

變種 變種 變種

可能武漢輸出病毒去外國
再由外國變種傳返到北京
害人終害己

出口轉內銷~

小小陰毛論：
會唔會係班中南海膠層驚港版黨安法俾人制裁
借二次爆發拖住先 然後想淡化件事

嘩，雜總又一神招

浣熊市。

Ver 2.0

唔會 = 會

嗰頭近喇

口罩滯銷，依家有機會散貨

會仲勁

全國18日起禁止外國人入境

湖北省已禁止北京人入境

北京肺炎

可防可控

成為第一個北京 peiking virus

新新冠病毒 COVID-20 21 22 23....

漢武肺炎 > 北京肺炎

我們不應為病毒分別種族 只有在統稱武漢肺炎
才不會做成歧視

習維尼執野走難去秦洲未?

如果變左空氣傳播就正
大陸咁要面子一定唔會再肯封城

全盛時期可以有幾多個病用中國嘅地方去改名

經過武漢一疫
仲咁有自信
如果再傳出去外國
新舊病毒溝埋
冚球鏟實現

Who即刻成堆data送哂出去啦 仲駛等支那開口問

有新病毒

死清光最好

維國阿伯：梗係美國佬而家自己搞唔掂，派人嚟北京播啲新毒啦，美國都搞唔掂點會俾你中國好過吖⋯⋯

Beijing no.1

終國politicseny左都信唔過

中国繼武漢肺炎之後又一力作

北京肺炎

可能係全新變種呢

縮咗入地核

新型北京肺炎

支那人永遠學不懂教訓

內地新增57人確診新型肺炎 北京再多36宗本土病例
無事兒無事兒

agree
同以往唔同
姐係變左種

真·新型冠裝病毒

唔好做分離主義者
係中国北京肺炎病毒

變左種

之前有高人講2020-2021有另一種病毒爆發，比武漢肺炎死更多人

習帝要擺駕西安避疫了

???????????????????

恭喜

支國officially denied更加信唔過

然後習種

藍絲圈最新消息應該係病毒一早已經存在係全球空氣中，因為天氣熱左好多無左冬天，如果唔係點解全球人只要唔戴口罩就會中招？
（來源: 深紅老母)

北京只有一個

北京P4實驗室

北肺

武漢肺炎、北京病毒，贏國勁到

新新冠肺炎
新武肺
定係北京肺炎
Covid 20
New Wuhan Virus
New China Virus
Beijing Virus
New corona virus

Covid19+covid20

即係會

見第一隻毒整唔死你地
加D料再放多次毒

火藥療法

中國專家

北京肺炎 COVID-20
同武漢肺炎的確唔同

咪係
香港班狗閪官警夠日日deny 呢樣果樣
咪又係叫柒頭皮

北京好多磚家，醫療資源比較充足，封閉消息都快，要做第二個武漢應該無咁易。
但係點解外省市咁唔畀面唔派醫療隊去支援？

咁開心

正

佢話進入戰時狀態
係咪有發現病毒都當佢係外敵咁殺左先....

北京新型肺炎

得小小康復

衰過武漢，當然會係第一啦！

官方證實出事了

攞d歐美種散播
然後講聲打和super
就乜事都無啦

一開始道咁認真 公佈埋
似乎呢隻毒都幾係野

天滅支共

可防阿控，連登仔識條鐵。

COVID-PK

拿，我份人就至憎歧視同大細超既！
北京肺炎

點解好似每次中共一搞香港
大陸就會出一單大事一樣
由以前唔比香港人出街唔比用口罩
跟住馬上成個中國要封城個個大陸人搶口罩😷
係咪真係有報應？
不如佢地放棄香港 由香港人自己生活可能係解藥黎，馬上世界和平

諗起Chernobyl 套劇

疫苗喎，殺晒全北京人？

上年都係話唔怕架，最後咪百幾二百萬支那人中招，重要開盡個爐黎燒屍

次次都係你哋呢個国家爆，真係害人精

原來國產紅鱒係賣點

CCP Coronavirus II

無事無事
咁少野就唔好提啦，隱瞞下，開多陣工先

日本岩岩先有單支那貨送20隻火紅蟻后

生化襲擊唔只得病毒既

好明顯歐洲種傳播力升左級

有陰謀

其實係咪冇人明
人地係話乜野都唔好信，直至政府正式否認為止。
即係佢否認乜，個事實就係乜。
佢話冇事，即係有事

佢意思係政府未否認=未可信，公開否認=可以信

作都作好d啦屌

香港再出發大聯盟發起「促消費 撐經濟」活動

已經成為

強調北京不會成為第二個武漢

咁我放心,仲唔爆到仆街

2019 武漢肺炎
2020 北京肺炎

呢壇嘢擺明就係搞鳩包帝
睇嚟開會嗰啲咪要
全部都要隔離
嘩中共內部自行玩攬炒喎
正常來講點會公布㗎
講得出嚟肯定係玩嘢㗎

我淨係知今次佢哋係用
解放軍來處理問題囉
而唔係用警察
就已經好明顯佢哋係因為
要用自己嘅兵去管下便嘅人
因為下便嘅人已經唔聽話啦
已經唔可以用政府嘅人啦
淨係可以用自己嘅兵力
咪同香港一樣淨係靠黑警

出得嚟撈偏
最忌就係左人發達
宜家呢個撚樣搞撚到咁
下邊成班冇飯開唔撚返先奇

我好擔心 習仔唷

永遠冇抗體

恭賀中共病毒🦠
在北京全力發展

仲有人信

cls 有冇單新聞 link

啲對白好熟口面
新新冠肺炎
COVID-20
I'm ready

即係呢隻再勁啲？

武漢肺炎
北京肺炎
Chinese Virus

天滅中共

COVID-20 新新型冠狀病毒

COVID-Beijing

呢次係咪叫新新冠肺炎 下次叫新新新冠肺炎
一早用中國肺炎咪冇事囉

挑
支那肺炎

一定係北平嘅美國駐軍帶去中囯國啦話

憑咩強調

搞鳩龍脈逆天而行
下場如何唔多講喇

COVID20世胃stand by

會變巴西,意大利

美國輸入病毒
快d向美方索償

Peking Virus

遲啲又會唔俾人叫北京病毒，係 COVID-20

香港人要做好準備

三文魚＝i come from EU

而家入落歐洲數 話病毒株嚟自歐洲

Spanish flu都係second wave 先死得人多

唔好話係美國太空軍武器